PARA EXECUTAR OS TESTES NA AWS UTILIZANDO O SERVIDOR US-WEST-2:  
- CRIE UMA FUNÇÃO LAMBDA USANDO O ARQUIVO API.JS  
- CONFIGURE O GATEWAY DA AWS PARA EXECUTAR ESSA FUNÇÃO LAMBDA USANDO PROXY  
- CRIE UM DOCUMENTO NO DYNAMODB CHAMADO Usuarios  

EXECUTE OS TESTES PELO GATEWAY  

PARA EXECUTAR LOCALMENTE:  
Na raiz do projeto:  
- rode o comando npm install  
- rode o comando npm run test